★片！支那人？避塞車女司機駕Mini剷行人路

「好趕時間咩？撞到人點算？」昨日(28日)下午2時許，一名中年女司機駕駛一輛Mini Cooper私家車途經荃灣灰窰角街，因前面有一架貨車停下上落貨，未有即時駛走，心急女司機眼見前方有數架車「塞住」，未有等車龍疏導，竟貪快鋌而走險，強行將Mini Cooper剷上行人路爬頭超車，把行人路當馬路，期間車身與多名途人擦身而過，險象環生。

東網讀者昨駕車途經灰窰角街時目睹上述情況，他指當時有數架客貨車、的士在涉事Mini Cooper前方，其他司機都耐心等候貨車駛走，唯獨駕駛Mini Cooper的女司機不顧一切剷上行人路離開。他形容：「當時有唔少行人，仲有老人家，架車就咁剷上行人路，好危險！」多名途人慌忙躲避，並大罵：「離晒譜，快啲停低。」但女司機無視各人，絕塵而去。

根據《道路交通條例》，司機若貪一時之快而將車輛剷上行人路，有機會被控危險駕駛，首次被定罪，最高可被判罰監禁3年、罰款2.5萬港元及停牌最少6個月

片在link 內

睇戲睇上腦

中港融合後果

驚你唔死補多下

報左警未？ 篇野好似無講

老貓好波

推到佢入去坐

前面個男人跑走好有GTA feel

痴撚線

完全接軌

最撚恐怖喺啲人冇咩反應

撞到飛

對鞋飛到

【本報訊】被市民拍得在旺角洗衣街「剷上」行人路爬頭的小巴司機，前日在觀塘法院承認危險駕駛罪，裁判官昨考慮被告和其子女的求情後，將原本考慮罰款二千元大幅度減至五百元，兼依例判停牌半年，惟被告仍要求免其停牌，裁判官則着他自行上訴。

罰得個五舊，冇阻嚇性

唔知係支人or港人？

GTA係海灘開車

片主有無報警？
依家好多亂嚟

女人揸車+支那
死罪

more

係咪痴撚線架 雖然佢慢姐,萬一條仆街踩錯油門架車衝咪仆街
呢D一定要重罰,而家真係好多仆街亂咁揸車

拉左未？呢d冚家剷就永遠都拎到車牌

打咩格仔 推到佢瘋狂駕駛啦

老貓兄，又係你呀

咪係,擺明錯哂洗乜打格仔

垃圾

抵啦，五舊水快咁多

打乜撚野格

如果係支人做，我地個律政屍實話唔夠証據告架

可以有咩反應？

痴燃線喺大陸人呀？

報驚未? 睇唔到車牌既

仲未起到底？

點解事主要打格，其他又冇？？

事主車牌**

唔關事嗰啲就唔遮車牌
關事嗰個就遮

起碼都表示驚訝啦
個個好似冇事發生咁

之前有單紅van撞26屎忽，26司機視力終身受損，昏迷訓左個幾月醫院，法庭判罰4千蚊了事

Open new post

重痴線過亂揸車...
過馬路就話要睇有無車,
你老母, 行行人路都有車剷上黎

女人渣車

做乜嘢要打格仔
講咁撚多做乜
報咗警未
呢啲臭閪罰錢停牌就啱

係咪睇左JOJO

推

連登d考牌佬出黎講下，又話香港考牌好公正嘅

死左幾件既話條路少人D
但係冇人死
難怪無反應

支那之日常

停車場出入口有cam死梗

$500 有幾死

佢緊係趕住返去打卡 就遲到啦

拍片條友又咁快手

屌你老味香港真係墮落晒

VR GTA

支那車成日唔理交通燈，人像燈綠燈都照開車，又唔理不准左轉照左轉

中國人對付中國人從來是最陰濕毒辣

之前講怕左女人車仲要比人屌
岩架啦 撞多幾獲啦